Baker Tilly apt test

有冇人知Baker Tilly apt test考啲咩？🙇🏻🙇🏻

巴打係報左grad prog?
我仲未收到消息

原來無check email 岩岩都收到ap test啦